潛力股票推介

想知，有興趣可pm我
有機會倍升，唔想太公開，一陣搭沉船就無謂
利申:自己研究，睇到d野

大c

Pm

哦

巴打 已pm

原來無PM,當你地唔好彩,咁益自己算

唔洗客氣喇 你慢慢自己賺大錢啦

山埃扮上菜

你覺得你自己有料既，大家咪PK下囉，我就無咩所謂，係驚你淆姐

想聽下

lebronhkg@gmail.com

有無tg呀 大家鳩流下

想知
Lihkgineedsomethingnew@gmail.com

lm

咁撚多新手

8272

有email搵過我既巴仔，應該會知道係邊隻潛力股，可唔可報告下現況

我開左個page,大家可以一齊交流下😁